返工就殷返到頂唔順

而家返工就黎頂唔順
個上司成日加你野做,但D野其實唔係必要
成日要懶係PRO咁,做埋D野係去加強MONITOR,要你整乜整物
成日去落黎撩起哂D野,要你去FOLLOW UP,搞到成個部門士氣好低怨氣大
其實佢唔過黎搞咁多野,大家都可以RUN得好順暢
但佢成日走黎話呢樣唔好個樣唔好,要跟佢方法做
但大家圍內已經有哂密契同慣左咁樣做
成日走黎了起D野又要你做FOLLOW UP,已經9萬樣野做
仲要繼續加
日日返工返到去好抑鬱,好撚想劈炮,但又未搵到野同唔知可以搵咩做

完美主義？

hea做

少少
佢成日都落黎巡個時搵野了下
同要人跟佢做法咁做
其實邊個做法都冇問題，但係職位高大哂
同埋要整好多野去所謂既睇住個進度
但其實我地落場砌好多變數跟唔到佢做法

佢又鐘意計埋婆奶數
好似有單野，人地拍左片比叫我地部門做
人地條片做15min,我地實際做要差唔多半個鐘
佢就係度同你計點解要做多15分鐘
可以嘈好耐逼人妥協

仲有就係我地做做下野，佢走埋黎見到就話你咁做法會慢逼你跟佢做法話會快d
但其實快過得過少少但人地跟本唔鐘意佢過做法

仲有就係下下渣到正黎做唔比人走盞
搞到而家d人個個都唔妥佢係度玩野
係到按章工作，但佢就只係識叫我地中間個層去處理

佢會打電話黎死chur難chur你
Chur你半日 就更加冇時間做

好難頂自以為自己岩曬叻曬

如果成team人都有怨氣, 代表你地都on9
集體搵上幾級投訴

有一個下屬同有個高我一級既都辭職
佢地本身仲有幾年都退休
都話頂唔順早走早著
剩低既都係鬥玩野
最難頂係我地中間既

未轉工？

搵緊
但好難搵

resign囉 驚佢呀

怕搵唔到工

做邊行

整火車

我覺得上司係有心想改革，做啲野唔計人事手段都係正路
而家有方法快啲，又要因為你地啲老屎忽個人喜好唔跟

最唔掂只係未贏到你地信任之前就推新野

我覺得佢心態係得一想二
同你駁完命追到數
跟住就想再得到多d
但根本冇諗過本來既taget已經係死chur先做到
同埋佢諗好多野想做好d但其實只會加重人地負擔
對件事冇幫助

至於做野手法個到
落場砌既係下面
佢地做左咁多年有佢地做法
而你只係坐房既就出黎up2句要人跟你做
變相大家都唔鐘意

唉 聽日又要返工